次次鬧交都係我心軟搵翻你

次次都又氹又盛
求你唔好嬲
我每次都為咗段關係退後一步
你呢？
你做咗啲咩？
你為我哋做過啲咩？
我真係好攰

分手啦

對方肯改就改 唔尻肯改就撚就 下個更可愛

G持